覺唔覺得呢個世界可以冇咗警察呢個職業？

天下烏鴉一樣黑，死黑警